拉登係新疆人，即係中國人，中國出左個恐怖分子

老T認同

有著數：「中國不可分割的一部份」
無著數：「xx地區不適用」

老鳳認同

香港都好多連登仔做咗恐怖分子啦

錯, 第一個係成吉思汗。
成日認屎認屁話成吉思汗係偉大的中國人, 將元朝當正中國人的朝代

納dee好𨶙高質